一句講曬 蛋撻要餅皮定酥皮？

餅皮

酥皮

正評—餅皮
負評—酥皮

識食一定食餅皮

牛油皮

姐係餅皮

各有千秋
Why not both

酥皮好膩

餅皮

包皮

咁重口味

咁如果講膩
牛油皮膩啲喎
酥皮我可以一次食半打
但牛油皮我三隻就投降

半打咁癲 我最多三隻

酥皮唔係叫葡撻咩

酥皮食一舊就好似想喉嚨痛咁

葡撻係酥皮 但個分別好似只係個表面燶啲

係 雖然都好食

凍牛油 熱酥皮

酥皮俾狗食

酥皮

酥皮痴撚住晒牙罅好辛苦
牛油皮咬落感覺實在d